# Описание модели данных BracketRequestFilter

Наследуется от [BracketRequestFilterBase](./BracketRequestFilterBase) 

* **String** `boId`

    Идентификатор бизнес объекта по которому нужно произвести фильтрацию
